最捨唔得係隻狗仔

工作 屋企 感情 人際關係 全部失敗 只有狗仔不嫌棄我 我都捨唔得佢

狗真係唯一最忠誠最真對自己既

我果隻狗仔都好好

只有狗仔 你對佢好 佢一定對你好

你有養狗咩

你隻狗真係好可愛

有呀 呢排開始養

但我好累

你好可愛

Be happy bro

汪

咩狗

撐住啊bb

我係咪好煩？

d字頭

唔係

No la 撐住呀！

睇唔到將來

屌你老母

好得意

爸買了外賣給我
食食下又諗到唔開心既野 入房喊
之後岀黎再食
爸唔知問我咩 我無答 佢屌我不岀聲
之後我入了房喊 無岀翻黎
岩岩老豆問我盒飯要唔要 我無答 佢又屌我不岀聲
我真係唔想講野 我依d怪人係咪死左去好d？